[補習名師]

已經退出補習界、曾經頗有名氣的英文補習導師范浩揚（K.Oten）近年是非多多，與前僱主對簿公堂後，最終因為未能償還賠款破產收場；曾經在事業上助他不少的前妻吳嘉欣（Cher），亦因為背負二人分開前開設的多間公司債務，現在揹上一身債，早前在社交網與友人狂呻，更以「賤男系列」為題貼文，指K.Oten不肯歸還公司名下車輛，最後報警才能解決。